{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008808",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 키노"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数45個で、金土日(週末)ご宿泊予約の場合、予め駐車できません。また、未成年者は入室できず、予約時の払い戻しはできません。また、未成年者の男女同室での宿泊の際には刑事告発があり、身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。客室のご利用案内としては、NETFLIXやYOUTUBEがご利用いただけますし、客室のUPGRADEも利用できます。ただし、客室基準人数以上入室時には強制退室となり、使用時間を超える場合には追加料金が発生します。また、ホテル所有の物品破損または紛失時には賠償の義務があります。VIP客室のダーツ機械は当分修理中です。客室タイプがない場合はスタンダード客室に割り当てられ、使い捨て用品は1000ウォンで販売しています。1階のセルフBARではコーヒー、ドリンク、水、ブラシなどを無料で提供しております。充電器の古代機はフロントで身分証明書をお預かりした後、お貸しし、現金10%の積立とカード5%の積立が可能です。ポイントのご使用はポイントのみで、貸室は25,000点から、宿泊は45,000点からご利用いただけます。当日のキャンセルは不可能であり、ヤノルジャの予約キャンセルはヤノルジャカスタマーセンターを通じて可能です。連泊をご利用の際には、貸室料金を追加でお支払いいただくことになります。当宿泊施設は広くてきれいな施設でお客様に満足のいく休息を提供しており、貸室時間が長く、防音もしっかりしているため、快適な休息を取ることができるというレビューがあります。フロントスタッフの方々は親切に案内してくれて、清潔度管理がよく行われているというレビューもあります。値段の割に良い宿としておすすめされました。しかし、全般的な清潔状態や衛生管理の不足が指摘され、使い捨て用品の使用に対する追加費用が課されることがあり、冷蔵庫には良くない匂いがする物が保管される可能性があるというレビューもあります。しかし、価格に対する大きさと施設は満足できる方でした。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数45個です。"
        },
        {
            "question": "金土日（週末）の宿泊予約では駐車はできないのですか？",
            "answer": "金土日（週末）の宿泊予約の場合、予め駐車できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、予約時の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊の際には刑事告発があり、身分証明書をお持ちでない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "NETFLIXやYOUTUBEがご利用いただけますし、客室のUPGRADEも利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室基準人数以上での入室はできますか？",
            "answer": "客室基準人数以上入室時には強制退室となり、使用時間を超える場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテル所有の物品破損や紛失時はどうなりますか？",
            "answer": "ホテル所有の物品破損または紛失時には賠償の義務があります。"
        },
        {
            "question": "VIP客室のダーツ機械は利用できますか？",
            "answer": "VIP客室のダーツ機械は当分修理中です。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は無料で提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品は1000ウォンで販売しています。"
        },
        {
            "question": "1階のセルフBARでは何が無料で提供されますか？",
            "answer": "1階のセルフBARではコーヒー、ドリンク、水、ブラシなどを無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "充電器の古代機の貸し出しは可能ですか？",
            "answer": "充電器の古代機はフロントで身分証明書をお預かりした後、お貸しし、現金10%の積立とカード5%の積立が可能です。"
        },
        {
            "question": "ポイントを使用して貸室や宿泊を利用できますか？",
            "answer": "ポイントのご使用はポイントのみで、貸室は25,000点から、宿泊は45,000点からご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "当日のキャンセルはできますか？",
            "answer": "当日のキャンセルは不可能であり、ヤノルジャの予約キャンセルはヤノルジャカスタマーセンターを通じて可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊をご利用の際には、貸室料金を追加でお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴や評判はありますか？",
            "answer": "当宿泊施設は広くてきれいな施設でお客様に満足のいく休息を提供しており、貸室時間が長く、防音もしっかりしているため、快適な休息を取ることができるというレビューがあります。"
        },
        {
            "question": "フロントスタッフの対応や清潔度はどうですか？",
            "answer": "フロントスタッフの方々は親切に案内してくれて、清潔度管理がよく行われているというレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "値段に対して満足できる宿ですか？",
            "answer": "値段の割に良い宿としておすすめされました。ただし、全般的な清潔状態や衛生管理の不足が指摘され、使い捨て用品の使用に対する追加費用が課されることがあり、冷蔵庫には良くない匂いがする物が保管される可能性があるというレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の大きさや施設は満足できるですか？",
            "answer": "価格に対する大きさと施設は満足できる方でした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 616,
        "QA": 831
    }
}